到底台仔打機無品啲定係香港人打機無品啲

台灣人有好人，之前有專登開一場練習學我走a(我知我廢 勿嘴)
有d台灣人就好撚on9 有個叫“我想輸但不想投降聯盟“ 台灣人聯盟，見到基本可以跳 (呢種聯盟唔少 目標就係要輸 輸到個分低d 想個系統分佢地同on9一齊玩 再diu打對面)
因為佢會送到你輸 但都會打團 因為要令3條路爆曬先掛機等輸
更多係嘴炮 明明自己又玩得唔好 成日全頻又pin問號 煩到極致
香港人通常好少出聲 自己玩自己

總括 台灣人冇品d

無分國界

LM等睇有人話外國人好有品